% PW-DOM  Compte rendu de TP

# Compte-rendu de TP

Sujet choisi : Antennes

## Participants 

* MAIDA Léa
* MATHIEU Lucas


2. Points multiples : cut -d, -f2 borneswifi_EPSG4326.csv | sort | uniq | wc -l Pour avoir le nombre
cut -d, -f2 borneswifi_EPSG4326.csv | sort | uniq -c | sort -nrb Pour afficher la liste
cut -d, -f2 borneswifi_EPSG4326.csv | sort | uniq -c | sort -nrb | head -1 Pour afficher le 1er

